我發夢自己6個月之內可以掌握一門外語

先以聽同講為主,
我發現自己真係可以
但唔知點去逄合自己既概念
我要催眠自去實現
理論上唔應該失敗
我發覺細聲讀係無效,但要流暢返又非常困難,讀完要記入腦唔易,但運用出黎又好似無可能
琴晚開始試讀左5句英文,用手提錄低發覺自己個腦真係好識欺騙自己既認知
過左就唔講啦 只可以講一句說話係逐粒字逐粒漏出黎
聽成句返更加係怪到不得了
貌似真係要勤加說話先可以訓練到果肌肉記憶
有冇咩野心得

PS.暫時黎講英文水準幼稚不如,平時講既說話總數唔多於200字
有專人幫我訓練緊英文每星期大約2小時,報緊兩個工聯會英文課程 每星期一堂

小學畢業未

做乜春

成功學習英文要如何做

中五

1999

先學好中文

笑撚到我仆街
樓主入撚左邪教？

其實成功方法有好多
應該講作 英文是這樣邁向成功的

有咩野咁好笑 呢次學英文係好認真既決定 況且堅係真金白銀投落去接觸

某程度我知道自己唔應該好似而家咁沉迷響網路 但返緊工唔可以去開口講先再上黎魂遊,我實在太多藉口了
我發現自己應該有網想症,成日都控制唔到返工 收工都開電腦上網HEA晒D時間
成個人好唔集中 片段化得好犀利

明明知道網上有好多資源可以利用 但控制唔到自己呀

黑人問號.jpg

逼不及待很想玩玩了

Agger

午夜夢迥 唔知係我既問題抑或其實都有人出現過同樣既疑惑
感知上話俾自己唔係咁廢但現實中自己好似真係咁廢
呢個狀態好似用錄音機錄低自己播返出黎 果個其實先至係自己

不如睇醫生?

唔知你地聽唔聽到好似把聲
唔應該咁廢但好廢 唔應該咁廢但好廢 唔應該咁廢但好廢 唔應該咁廢但好廢

學英文既話。睇youtube 係最輕鬆有效

睇醫生啦

up乜撚 完全睇唔明
你學好中文先

無可能睇唔明,我D字可能打錯幾粒 但唔難理解

我已經知道樓主需要啲咩啦

樓主最需要嘅係搵個psychologist 做下counseling
依家市價一個section 50分鐘都係千五蚊到

咪撚化我啦 困頓中勿擾我

唔應該咁廢但好廢